3公斤啞鈴搏殺人犯 俄少年為救母「頭骨全碎」

凡雅頭部遭兇嫌用啞鈴猛擊，額骨幾乎全碎。
俄羅斯一名少年某日放學回家，發現母親慘遭有殺人前科的鄰居襲擊，渾身是血。為了救出母親，少年英勇拿起啞鈴與兇嫌搏鬥，但最終遭兇嫌持啞鈴狠砸，額骨幾乎被打碎。少年經歷數月治療，雖一度好轉，近日仍不幸離世。
據《鏡報》報導，俄羅斯北德文斯克市（Severodvinsk）的一名16歲少年凡雅（Vanya Krapivin），去（2017）年某日放學回家，卻看到他的母親娜塔麗雅（Natalia Krapivina）全身是血躺在地上，而兇嫌正是他們的鄰居羅曼（Roman Pronin）。
當時，凡雅並沒有逃走，而是拿起3公斤重的啞鈴砸向羅曼。但啞鈴卻被羅曼奪走，凡雅的頭部更遭羅曼持啞鈴猛擊。鄰居聽到騷動後報警，羅曼則以為母子兩人已死，於是逃跑了。
凡雅和娜塔麗雅被發現時，娜塔麗雅身上有27處刀傷，凡雅則失去了大部分的額骨，腦部也嚴重受創。經急救，娜塔麗雅數月後即出院，但凡雅依然處於昏迷狀態。娜塔麗雅更因為身心大受打擊，僅探望兒子兩次。
凡雅的英勇事蹟傳開後，俄羅斯的一名節目主持人安德烈（Andrey Malakhov）更推動募資，幫助支付凡雅所需的頭骨重建費用和其他醫療開銷。
然而，雖然在今（2018）年六、七月，凡雅恢復清醒，也出現好轉的跡象；但十月時，他的病情因流感而惡化。儘管接受重症監護治療，凡雅近日仍不幸離世。
外媒指出，兇手羅曼曾因兩次殺人未遂罪行而入獄；當他被釋放時，娜塔麗雅便曾向當局反應，不要讓前科犯住在有小孩子的社區。目前，羅曼已遭法院判處14年有期徒刑，如今因凡雅的離世，羅曼也將被依殺人罪起訴。

凡雅為了救出母親，英勇與兇嫌搏鬥。

he is hero

殺人前科都可以出返嚟

RIP

痴撚線俄畜

14年後又殺多幾件

同你差唔多

殺人前科的鄰居
cls

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟2 )

Show Blocked User - 屎忽俾鬼塞

你兩個死撚開啦

Not all heros wear cape

中肯😂👍

係好撚過佢

但凡雅依然處於昏迷狀態。娜塔麗雅更因為身心大受打擊，僅探望兒子兩次。

無咩真係唔好搞俄羅斯人 不論搞人定被搞都咁撚勇猛

死左都係一種解脫
Rip

快D判佢無罪
相信戰鬥民族仲有正義之士

有無可能重建翻

你個名

佢呢d碎料就咪拎出黎講啦，要講就講三五成群個堆，差唔多出番晒黎

最後個段時間佢呀媽選擇逃避
咁耐都只係探過兩次依家一定痛到仆街

rip

兩個反達哥既on9仔真係垃撚圾

達哥又嬴

男人應該係咁

Cyka blyat!!!

屌你仆街

條靚仔為咗救老母而勇戰殺人犯，hero

夠膽講大部分香港人已經逃走咗

他還只是個孩子
R.I.P.

戰鬥!戰鬥!對邪惡抗爭至死
單單一位年輕人已經可以做到
香港人? 移民 返工不了 助紂為虐
抵比支那殖民 低賤過支那人

哇

呢個post好多人要落地獄

究竟乜撚嘢垃圾先仲可以笑得出

好勇敢 rip

你兩個都成碌賓周咁喇 正宗死撚樣

你兩條仆街收皮啦

block撚晒呢個post d撚樣

Respect

你係真正撚樣

達粉特別無腦

好靚仔...
好撚慘兩母子

有咩好笑呢?

真係可憐 現實生活比人恰成點先講得出呢種說話？

完全封鎖 你班撚樣慢慢笑啦

唔該曬樓主 一次過block一堆冷血垃圾

點解唔係判終身監禁
今次擺明想殺阿媽+殺死埋個仔
仲要有前科

而隔離po就講個支那細路斬死自己老母再呃自己呀公

個小朋友一定好想見到媽咪，當係俾多啲求生意志個小朋友又好，當係陪伴埋最後日子都好 不過個媽咪應該心理有事，所以見得兩次 只能夠話係悲劇

睇到好心噏 rip

真正既戰鬥民族

心寒！男童亂刀劈死阿媽 清理血漬冷靜呃外公

一個係俄國英雄 ，一隻係支那畜生

連邊個係真fans 都唔知真係蠢過豬
btw 娜塔麗雅更因為身心大受打擊，僅探望兒子兩次
個仔都幾陰公,打完齋唔要和尚

成班垃圾出哂黎 一次過block哂

hero

This is chi Na 咁上下
戰鬥民族就係柒在同支那一樣包庇垃圾

16歲 明知打唔過都要救呀媽
無論救定唔救 對佢一家都係悲劇
怪就怪點撚解殺人都放得返出嚟仲要冇警察觀察住

殺人果個痴撚線

人靚心都靚

唔好同件垃圾比

佔中都有唔少學生
你又知人哋唔會飲著喜茶救自己屋企人

Hello Micheal

我諗你老母俾人姦殺時
你條撚樣都係成碌賓週咁企喺度

如果我老母俾人劈 我唔理夠唔夠打都會救我老母先
用我條命換我老母條命都得
我亦相信大部分香港人都會咁

真係好撚on9 次次有外國新聞都必定有班踩港撚
多d欣賞人地勇武同孝心唔得架咩
係要加幾句屌鳩香港人無膽 又毫無理據
可唔可以多d讚賞 少d批評
通常越係無文化人品修養 越係諸多挑剔批評
永遠都係廢物 怨天尤人 做死一世社會低層
上面有幾件
反而心胸廣闊既人就會識得欣賞人地並學習

14年後再出黎殺得幾件
法官你真係好人啊
法律好有人情
提倡罪犯更新好野

反而睇到你呢段文字笑撚左
睇到隻人形母狗生撚左你呢隻弱智生滋狗出來獻世
搞成咁係咪你上世雞姦過你老豆來

咁都有得踩港
自己老母我諗大部分香港人都會救

又嚟想塑造連登冇人性嘅形象

你同你班同事夾定先啦大佬呀得果小貓三兩隻

好勇敢

其實冇錯，不過係我嘅話會拖馬先再打柒條仆街再自首

心痛

祝你個以後生個仔出黎都係咁既遭遇

其實你人生好可憐，要靠踐踏不幸既人先拎到滿足感

俾多碌賓周你
你應該都人地既勇氣 你寧願睇住自己老母被人殺

英雄

有無得整容整返好

個殺人犯個頭就扑碎佢

唔明有咩好笑 死亡對佢黎講都係一種解脫

希望佢可以早登極樂
早日投胎重新獲得更好的人生！！
唉孝順仔…

所以話殺人犯一定要判死刑
就算判終身都可以減刑出返黎又殺人
又浪費資源養佢

個殺人犯呢?